Name: Sergio Tortosa Gómez;
email: stortosa01@gmail.com;
LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/sergiotortosa/;
GitHub: https://github.com/stortosa;

Acabo de terminar el Bootcamp de Desarrollo Web en Iron Hack.
He disfrutado haciendo esta prueba, me ha gustado el contacto con Vuejs y con Bootstrap.